Title: Diese ganzen NASA HD Videos machen mich fertig...
Date: 2012-05-07 12:23
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nasa
Slug: diese-ganzen-nasa-hd-videos-machen-mich-fertig

Diese ganzen NASA HD Videos machen mich fertig. Ist es nicht großartig
was da geleistet wurden ist? Was mit Technik und Wissenschaft erreicht
wurden ist? Ich bin auf jeden Fall jedes mal begeistert wenn ich solche
Videos sehe...

{% youtube OnoNITE-CLc %}

